聽日有冇人一齊去荃灣龍門食下午茶放題

，救龍門，2：30pm路德圍等

推

龍門唔可以執笠

最衰屯門執咗

咁咪去荃灣囉，有咩問題

推，傑c

好癲。。。。。。。

人地龍門開到第7間分店
洗鬼告急咩
要幫都幫啲小店喇